2017 葵青革新 | 召集葵青巴絲！(2)

[quote]大家好

我地係一班關心葵青嘅年輕人，希望召集各位住係葵青或者關心葵青區嘅朋友

葵青區有成立地區組織嘅必要，以宣揚本土理念，提高居民對香港嘅歸屬感，尤其係「香港人」嘅身分認同。我地堅信只有依個方法，先可以令更多人關心香港政治時事，啟發獨立思考。

同時，今屆政府繼續以「消滅本土文化」為目標，將目標放係中小學生上面，暗地再推中國國民教育，試圖將最新一代本地香港人洗腦同化。為左阻止佢地，我地必須正面迎擊，以唔同方法宣揚香港本土文化，以及香港人身份認同。

所以，任何能夠推動到香港人歸屬感嘅事，我地都會嘗試會做。當然，參選區議員會係其中一個可行方法，但依樣唔係我地唯一目標，亦唔係成立地區組織嘅目的。我地關心嘅，係點樣「做大個餅」。

但由於人手同資源都有限，所以希望係到召集一班希望革新葵青嘅巴絲，為葵青同香港而奮鬥！

---------------------------
公海Telegram group：
---------------------------

Push

會唔會話特別想做邊區

有架，但未完全決定到
一齊去tg傾下